請問如何能去參觀香港動植物公園？

有無步行建議？